{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160231?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 만리포미소카라반"
    },
    "text": "海水浴場の前に位置し、海が見えるテラスではバーベキューを楽しめます。 売店や屋台、飲料水台など、さまざまな施設が利用できます。 ただし、みそキャラバン10号と15号は現在位置移動により2階に位置しておりますのでご注意ください。 また、関係法令に基づき未成年者の入室と男女同室での宿泊は禁止されており、飲酒による被害がある場合は直ちに退室措置となることがあります。 火災についても特に注意が必要で、爆竹や喫煙はキャラバンエリアでは禁止されています。 生ゴミやその他のゴミは決められたゴミ袋に捨てなければならず、周辺環境を整理することが必要です。 入室は15:00から可能であり、退室は10:30までです。 客室の清掃時間は10:30から15:00までですので、以前の入室は絶対できません。 また、退室後はキャラバン運営場内のすべての施設を利用できません。 チェックアウト時間を延長するには、追加料金が発生する場合があります。 バーベキューを楽しむためには、炭やグリルを利用でき、人数に応じて価格が設定されます。 幼児以上から追加料金が発生し、客室にはキャンプファイヤーの薪が販売されています。 一部の客室では無料Wi-Fiが提供されますが、一部の客室は工事中なので除外されます。 また、キャラバン内には小型犬以上のペットは入室禁止になっています。 駐車は中型キャラバンを除き、その他の車両は最大2台まで駐車でき、追加車両は公営駐車場を利用しなければなりません。 売店は6:00から23:00まで営業しており、週末は午前2時まで営業しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャラバンエリアで禁止されている行為は何ですか？",
            "answer": "爆竹や喫煙はキャラバンエリアでは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は10:30までです。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室の清掃時間は10:30から15:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を延長するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックアウト時間を延長するには、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむために必要なものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむためには、炭やグリルが必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの価格はどのように設定されますか？",
            "answer": "バーベキューの価格は人数に応じて設定されます。"
        },
        {
            "question": "幼児から追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室には何が販売されていますか？",
            "answer": "客室にはキャンプファイヤーの薪が販売されています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "一部の客室では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットはキャラバン内に入ることができますか？",
            "answer": "キャラバン内には小型犬以上のペットは入室禁止になっています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車は中型キャラバンを除き、その他の車両は最大2台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店の営業時間は6:00から23:00までです。週末は午前2時まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 432
    }
}